究竟4月春番仲有乜野好睇

究竟係人大左口味唔同左，定係動畫越黎越縮皮，我睇唔透
以前起碼50話至70幾話動畫係好好睇，中華一番、小櫻、棋靈王係印象好深刻
之後萬花筒之星(無線叫星夢美少女)分2季但都好好睇
到魔法少女奈葉一季13話都仲OK，但除左原創作品，13話動畫真係搞到好多作品都縮哂皮又CUT劇情，由以前零之使魔，到而家睇下魔術禁書目錄就知
而家仲痴線，本身一話24分鍾，而家搞到15分鍾12分鐘咁
由有BT開始就追新番，大大話話都十幾年，但今季老實講真係無乜邊套岩睇
見到D十幾分鍾動畫就火滾
想當年有大學開動畫科一季仲話要睇成十幾套，比著係而家D日子真係唔知點過

利申:
今季有睇
鬼滅之刃、川柳少女同青醬

正評畀小櫻好睇

小品動畫咪用番小品應有嘅表達方式

Carole & Tuesday

我都由2007年開始追新番
今期4月新番，小弟必定追的，暫時有：
滿腦都是○○的我沒辦法談戀愛
一弦定音
一拳超人第二季
YU-NO 在這世界盡頭詠唱愛的少女
信長老師的年幼妻子
為什麼老師會在這裏！？

一個人不能一起學習

巨人第三季 part 2

YU-NO
Carole & Tuesday
皿三昧
一個人○○的小日子
Mix